用smartone既入一入黎

大家呢2日上網有無慢左好多
講緊係fb load留言都要等，load段片直頭可以出番去唔洗睇
有無人都係咁？？

無
利申：用緊smt

無，用緊4g plan，未試過慢/收唔到

用fup 6gb
已過15gb 同平時一樣
冇咩特別 不過感覺接收好似有少少差左

無，睇波都順

有
去惠康買野可以冇服務

用緊垃圾plan表示有時load唔到
雖然平時都有但無咁明顯